# Project 5 List Organizations and Employees

* Проект: имитация списка компаний и работников.
* Приложение SPA на Vaadin:
* Адрес стартовой страницы: http://localhost:8080/

Проект выполняется по условиям:

1) Есть таблица со списком компаний, у каждой компании есть сотрудники.
2) Необходимо создать приложение в котором будет возможность добавлять/удалять/редактироать компании и сотрудников.
3) Нужна возможность добавлять и просматривать список сотрудников для каждой компании.
4) Создание и редактирование должно происходить в модальном окне.
5) Для отображения использовать компоненту Tab, в одной вкладке компании, в другой сотрудники.
6) Компания {название, инн, адрес, телефон}
7) Сотрудник {фио, дата рождения, email, Компания}
8) Для создания приложения используем БД postgres и Vaadin 23
9) Для работы с бд используешь NamedParameterJdbcTemplate от Spring


Дополнение к заданию:

1) добавить новый таб «отчёт по зарплате»
2) внутри таба: 

* 2.1) выпадающий список с годами (прошлый, текущий)

* 2.2) таблица, состоящая из колонок: чекбокс выбора; сотрудник (выпадающий список) - тянуть данные из сотрудников; компания (текстовое поле) - подставлять данные по сотруднику; выплаты на 01.04.выбранный год; выплаты на 01.07.выбранный год; выплаты на 01.10.выбранный год; выплаты на 31.12.выбранный год. все поля в строке обязательные. денежные данные BigDecimal, форматирование денег с разделителем разряда пробел и 2 знака после точки (дробные). валидация на уникальность сотрудников по строкам в рамках года. под таблицей 2 кнопки: добавить строку, удалить строку (поведение кнопок в зависимости от чекбоксов в таблице).

* 2.3) ещё ниже две кнопки: сохранить и выгрузить в xml. по нажатию проводить валидацию данных и соответственно выполнять действия по сохранению/формированию xml (отдавать на скачивание в браузер).

## ... to be continued ...


